借稅貸炒股有無得諗

就算怕死入收息股等復蘇都有賺
黎緊打完疫苗出到街實報復性消費
如果病毒持續變種咁都係等人類冚球鏟，差幾多債個市點閫跌根本唔再重要
依家根本free money

還得起咪得

還得到先好借 講完